GEM自彈自唱廣東歌屌打史上所有香港女歌手

不服來辯

邊個香港變革者？

牙gem唱有心人俾人盲反得好緊要

改編得好好聽

牙gem唱功同音樂創作都屌打依家啲香港女歌手

香港歌手真係要以GEM 為榜樣

我係GEM死忠

我非Fans都覺得GEM音樂才華係最勁

我反gem都不得不承認佢嘅實力

佢對奶都屌打啦

呢個Po主要討論音樂

但唔介你Po圖證明你所講既野

音樂世界出身 百年一遇
18歲出碟 到而家係全世界開幾百場演唱會
全部都係破晒記錄啦

NASA 都請佢唱真心勁

香港人咩野都盲反姐 好在冇留係香港
唔係晒左佢 唔會有咁大成就
有料既真係唔洗係香港等分豬肉獎

牙gem呢排好勤力寫歌
不過有啲擔心無咗lupo之後啲歌會點

啱 有料嘅都唔留係香港啦 發展空間咁細

佢本身係香港屈哂機，但香港樂壇一Pat屎，先要出國發展
正常有邊個唔想係自己出世讀書地方發展
JJ 小肥都要跨國啦

係，佢冰桶挑戰都屌打所有有份玩既港女

呢個Po主要討論音樂

但唔介你Po Link證明你所講既野

我覺得係佢想多啲人欣賞佢音樂+搵多啲錢先北上發展

依家13億人口都識佢 洗鬼怕連登仔盲反

係香港既話

著得Sexy少少就比人話雞
唱歌爆得起又比人話鳩叫，明明林俊傑同早期Hins都係咁

真
大部分香港人淨係識踩自己友
相反其他地方就力撐自己友

演唱會造型特別啲又俾人笑
梅艷芳咪又係咁

真

新一代D 00後真係唔識欣賞好野

真 識彈琴 結他 打鼓 作曲作詞 唱得(唔講佢係咪9嗌先) 又係90後 有咁高成就我都欣賞 樣又唔差 中學嗰陣學生look

咁完美既女歌手邊度搵

gem情緒氾濫唱果首where did you go仲正 可惜得1分44秒

邊度可以搵嚟聽下

有冇link

去Nasa唱廣東話歌真心勁

胡杏兒 > GEM

part1:
part2:
附送未出純音樂:

普通話歌黎

GEM 真係好正
我一直都等緊佢係紅館開演唱會架

等佢新專輯快d 應該呢幾個月

佢係勁 但又未去到史上既

初出道時已經勁到咁

請舉列彈自唱廣東歌女歌手

漏咗睡公主 13歲作到咁嘅lv 我13歲都未識咩迷霧裡繾綣 就似夢裡面熾熱愛海變冰川 同埋佢真係做到晒歌嘅主要結構
唔評論gem嘅性格係點啦 其實都冇咩感覺 真心欣賞佢有才華 好鍾意聽佢嘅歌

反唔落了

13歲識作香港人真係極少
仲要唱得

絕種了

香港走音先做到天后
有實力就無人欣賞

希望有人舉例贏到GEM

無啦 嗰種才華係香港近30年最出眾

係好聽既

唔奶共根本冇得輸 香港女兒

當年佢一路都好受後生歡迎 yes卡同埋碟全部都好賣得 歌又算hit 出親都有好大關注

有實力 靚女 大波 後生 根本嗰陣已經比人叫準天后/小天后 高登咁盲反都力捧佢

佢係2012年 唔再走青春路線 鏟半青先開始有人唔like

跟住再fb撐689 D人先反佢
從來都冇反過佢嘅廣東音樂

另外 佢根本係比X記屌走 當年係咁寫衰佢
X記為咗撐春卷 打壓咗幾多人 咁多年大家有眼見

嗰陣同903反面 真係好傻 明明903已經播到隻what have you done上十大 根本已經諗住比獎佢 佢就同人反枱 就算唔計 其他三台都仲好支持佢 比獎佢

根本佢自己有路數返大陸 先鋪路 真心覺得香港人冇對佢唔住

好懷疑中學年代個個男仔都追捧佢嘅時刻

好懷念**

又屈人奶共 香港聽眾無得救

佢fb撐689都唔叫奶 叫咩

離地左膠和理非非

唔可以係其他野？一定要解讀為政治理念？
佢地本身都唔識

唔知你up乜

你自己欣賞咪得囉
理得人點諗
人人都知佢唱得
但唔一定要鐘意佢
開幾多呢啲月經post都無用

佢就算吧啦

Gem都唔鍾意唔好去死

算 簡單d問 講加油點樣解讀做奶共？

王菲唔洗彈都贏你啦

當成個社會都怨恨政府 無啦啦出幾個post撐689，咁D人睇到觀感一定好差 所以唔likey佢
如果咁都算比香港人屌走 我冇嘢講

其實高登2012年一樣支持689 要BIN 不如BIN 埋高登仔
GEM 篇文都係2013年, 又未雨革,
黃子華就講過特首呢份工邊個做都死, GEM 都可以係體諒份工難做

不嬲bin開嗰班低能小學雞
689個底花到咁都可以撐

覺得觀感差唔likey佢的人無腦

最多同容祖兒同級 唱嗰方面
作嗰度應該傲視全港 原本overall係屌打全港女歌手嘅
不過佢唔得香港民心 所以屌打唔入

首先你唔好代表成個社會發聲先 由始至終亦得1個訪問 原文ge政治篇係記者改 內容跟本無關政治 內文重點係圍繞特首呢個職位做討論 而咁岩係cy比人大造文章
唔鍾意冇問題 至少理由合理d 唔好愚報講咩就信咩

反gem 果d 典型連登仔 4:45秒

係啊 不得民心又會係香港開幾場演唱會

睇左topic 未

唱都屌打

唔洗吹奏啦 連登仔不嬲盲反 同佢地講曬氣
無視人地唱功好 年紀輕輕開100場都場場爆既事寶
gem香港第一 睇過佢concert音準live極穩
冇得輸

事實

小背心 許靖韻

你其實係咪平行時空出嚟

你係咪有強迫症？

唱功真係屌打埋上面3個...但gel聲線台型冇咁特別

同連登仔講嘥氣啦
人哋25歲已經開左一百場演唱會啦
你地仲研究緊人哋返大陸奶共
留喺香港等咩呀 年尾電視台豬肉獎？

駁唔到

根本宜家頒獎禮都冇公信力 咪又係睇邊個後台硬 同埋小圈子 你同班DJ熟咪播多啲你嘅歌
gem留係香港咪又係俾容祖兒食住 年年女金基本上都係佢玩晒咁濟 阿gem間公司咁小眾 邊鬥得贏
近呢10年 你有冇睇到有其他女歌手真係衝擊到容嘅地位就知 年年新聞都係話咩壟斷咗唔知幾多個獎
宜家人哋係華語樂語真係好紅 真係衝岀香港 衝埋上宇宙nasa唱歌 況且gem岀道嗰陣都講過想做亞洲岀名嘅歌手

比卡超牙gem好QQ

4：45條友得個講字 睇死佢唔敢打
話唔認得即刻閃

死臭西

佢13 歳係填英文詞only ， 來來去去得幾句果d
中文係出道後填的

利申： 聽過14歲既佢現場唱歌

係你講嘢好撚1999，又9唔搭8

我好憎GEM都覺得佢係香港top1

睇o的負皮就知child登仔食慣屎。
論氣息，detail, pitch , 樣樣95分，而且極度穩定。 香港仲有幾多個女歌手有呢個級數？

人地真假音轉换幾近完美，爆得黎有detail有音準，o的傻西半成功力都冇就話人鳩叫，笑下算。

我從來唔係佢fans , 嚴格黎講都幾唔欣賞佢早期o既扭音同鼻音唱腔，但以音樂論唱功佢的確係非常強大。

你閱讀理解有問題？

好奇怪，把口叫民主但唔比人地有獨立政治意向。。哈！

簡單d講
聽佢嘅多數後生
咁後生見到佢喺度撐政府 所以唔likey佢
有得怪班後生咩

所以好難反得落

嗰班後生弱智

係gem封殺經理人wo搞清楚

經理人無咗gem咩都唔係

一首咁凝重既歌比佢唱到咁輕快已經係死症啦
雖然我都認同佢唱得好好聽 但似乎佢唱唔出歌詞表達既感情

佢算唔算超越左80年代梅姐 鄧麗君果一代女星